中國下令即日起整治華為、小米等8款手機瀏覽器 封殺唱衰、八卦、反社會主義新聞

唔可以講中國人民有幾慘, 經濟有幾差